我應該可以點擇 求幫忙

本身我今年報左英國類似啲適應班
但有睇新聞都知英國visa吾知點解遲哂
我亦都有報浸大毅進
我一心諗住一拎visa就飛去英國
但如果visa太遲先派
英國間學校就叫我下年一月至十二月去讀
但香港我申請左遲啲交學費9月尾毅進
如果我依家翻翻毅進但交學費前走左可以去英國讀
會吾會段日咁收翻我錢
英國嗰邊比哂錢無得退
我應該點
點擇好
Sorry19999999

推推求幫命